有冇人男朋友死都唔肯帶自己見朋友？

同條仔一齊咗三年都冇帶過我見fd

去酒吧嗰啲就話我未滿十八歲唔去得

去唱K party Room嗰啲又話我唔飲得

嗰啲地方會飲得好勁驚我醉咗會出醜態所以唔去得

一係就話全部都係男仔得我一個女仔去會好尷尬

叫佢問會唔會有女仔去佢又話不嬲唔會問呢啲嘢

有時候有啲情況我都估到會有女仔佢叫佢帶埋我去佢都死都唔肯

最近又有人叫佢去船P佢都唔肯帶埋我去 又話驚佢都會飲到好醉所以照顧唔到我所以唔可以去

其實係咩心態？每一次咁樣我都會屌鳩佢但係每一次佢都有藉口。真係唔知佢想點撚樣

其實嫌我樣衰肥唔想帶我去咪講囉 又要搵埋咁撚多藉口

次次諗咗都好撚嬲 自己就成個戇鳩咁係屋企等佢返嚟

每一次佢去飲 佢阿媽都會問我做咩唔帶埋我去

我每次都要扮撚晒野話全部都係男仔所以我唔去

連佢阿媽都懷疑佢咁樣係去溝女

男朋友大你好多？

大我五年

當你係sp

應該冇可能啦 住埋佢屋企 佢阿爸阿媽都鍾意我喎

無衝突架喎
鍾意又點 你地又咁細 隨時鬆人都得

認真其實係咩心態？

我本身唔多朋友加上人又宅 所以都好少聚會
但係起碼我都有介紹我好朋友俾佢

驚你比人睇蝕晒掛

其實點解要介紹？
以我經驗係有機會結婚先會介紹俾朋友
一係就咁岩有需要接觸到

拍拖知道大家嘅交友圈都好正常啫 起碼去食飯飲嘢都會帶出去啦

認真我又肥又柒冇咩好睇

我覺得唔係要見面 但知下另一半既朋友係點都好 純粹想了解佢多啲

但係你冇要求過你男朋友帶你出去㗎咩？

每個人都有唔同理由 當問清楚啦

問過好多次 一係話全部都係仔一係就都話驚我醉出醜態

因為你唔夠好，係佢心目中。
有個樣靚身材正嘅女正常緊係帶出黎show off啦

認真 你知就好
諗諗佢

我都有咁樣問佢佢就死都否認

適唔適用於女仔角度

App

可能係佢自卑
唔想你經佢朋友知道佢嘅過去

除咗最friend嗰班，無人知我有女朋友，就算最friend嗰班都唔會特登帶出黎，見到咪介紹，見唔到咪算數

想講帶伴侶出嚟見朋友係可以比到安全感比對方 而且某程度上都叫做一種肯定
所以我諗正常情侶都會咁樣做

緊係唔認啦，撩交嗌咩

好聽啲講
未想公開比人知住

難聽啲講
佢唔想人地知你係佢女朋友

你都知正常情侶會介紹...咁姐係你地唔正常

唉
準備執行李可以走了

可能怕你俾人評頭品足

其實有乜好見, 佢朋友又唔係你朋友, 話題又無,去到又9流流....

認真
你會唔會有可能係第三者？
如果佢嘅朋友對佢嘅認知係有另一條女
咁樣點樣帶你去見佢哋我見唔少人都係咁 小心吧

朋友妻未走雞
朋友妻執多濟

可能就係因為咁

我都有諗過會咁 但係都一齊住埋 有晒大家IG Account
又會check電話
如果咁樣都可以有第三者嘅話咁佢都幾犀利

姐係未肯定你囉

其實唔難
但你check電話果下真心on9

我哋對方都會咁樣做 我哋都覺得咁樣冇咩問題

check電話即係你兩個信任唔夠囉
信任唔夠你先會係度出post問囉，信任夠溝通夠仲會on99係度估對方諗乜？
你覺得無問題咪就係最大嘅問題囉

可能你太L令
唔想帶你出去比d朋友視姦姐
做人樂觀d得唔得呀

你未夠18歲佢又大你五年
除咗想食你過處都冇其他

可能在又肥又7唔想你俾人見到

拍左幾耐

但我唔係好明點解一定要見男朋友啲frd 特登帶你出去介紹好似有啲奇怪 見佢爸爸媽媽就話啫

有時同男朋友行街撞到佢啲frd都會行去打聲招呼 但特登約出嚟見面就淨係得2次 同埋係佢啲frd帶埋條女見 2對2咁 不過個人覺得除咗去bar 去其他地方都好撚老尷 所以都係可免則免

同埋你應該中學生(?) 你男朋友都大學甚至做緊嘢 確實帶你出去 個個當你妹妹仔咁睇 傾又傾唔埋 所以先至唔肯帶你啫

1.靚既廢事俾佢朋友起色心
2.醜既廢事帶出去朋友笑
3.同朋友玩又要照顧你好麻煩

know your place la
你係肉便器咋
18歲都未到
男嘅就算大你5年即係頂多都係22 23歲
正值最旺盛時期唔出去玩囡等幾時
去得船P唱K連唔知有冇囡都講得出口
你又真係信

我覺得知道大家既朋友就夠
完全唔介意佢問我邊個係邊個
但如果同fd出街有多個人係度會就住就住

你男朋友係毒撚無朋友

我反而係唔識同佢嘅朋友相處 去咗都係一粒聲唔出不過身邊啲朋友都話慢慢嚟 如果係想行落去 遲早都會融入到大家圈子

自卑，一係佢自己冇信心，一係你太柒，如果佢嫌你柒就唔會帶你見屋企人一齊住，所以應該係自己冇信心only，我意思係佢怕係朋友面前同你好自然咁相處

其實我都認同全部男仔得我一個女仔好尷尬
但係有啲時候係佢唔知有冇女仔而且佢都冇問就唔俾我去

相處呢啲慢慢嚟都冇問題 最緊要係有見到第一次

咁佢應該要講 而唔係搵咁多藉口

Sp都可以帶去全男friend 威威，好明顯係飛機杯蒙頭入閘形式所以唔見得人

未夠18就住人屋企??

佢本身份人係咪冇咩自信，性格內向先？如果係既請你信我，我以前冇自信到癲都係會咁

補充番，你可以話佢處理得唔好，有改善空間，但千其唔好質疑佢對你既愛

情人眼裏出西施 我好撚豬個ex都帶我出去同佢同學食飯唱k 所以你男朋友唔帶就好大機會。。。 樓主識返個愛錫你欣賞你嘅人啦

去飲帶埋你你係咪俾多份人情？

佢屋企人唔當你sp唔等於佢唔當

姐係點？未滿18歲就住咗去對方屋企？

個殼唔見得人囉
男人唔帶條女見fd除左樣冇其他

賤酷嘅事實，其他原因都係藉口

傾開計嘅話，唔會同朋友講下拍緊拖咩？

講真，你18歲都未夠就同人住，係咩人大家都心照
帶你出黎怕失禮囉⋯⋯

懷疑你想食埋你條仔D 朋友 (SL人UT)

煩撚煩港女 唔見又有咩問題

人地同自己朋友去玩 加個唔識既女人黎為尷尬做乜
d女最興迫個男人去見佢d八婆姊妹 你enjoy啫
唔等於人地都要帶埋你見佢d朋友

唔得咪同朋友去囉 講到冇佢就去唔到咁

你答左自己啦

未滿18拍拖三年
有冇咁飢渴呀

佢搏撚無朋友得唔得

好正常 有咩問題？

又肥又7，你自己都咁講，你男朋友點會帶你去見佢朋友，俾人笑咩

我而家仲溝緊
都有唔細機會成功
我一溝到我會急不及待同朋友介紹

屌你老尾 當你飛機杯咋
擺屋企隨時有得屌 爆房錢都慳埋

你咁樣衰
個個fd都拖靚女
唔想比人知我溝豬西

咁其實你都已經知個答案啦

得一個可能，樓主太樣衰，帶出黎驚比朋友恥笑

你係咪唔靚 或者行為比較失禮?

你自己講出左個原因了 此post已完

3樣都講中晒我地男仔心態